同女朋友去旅行 酒店機票應該aa定點

之前同女朋友去過一次旅行
上次酒店就我俾嘅 機票aa
食野個啲大部分都係我俾

嚟緊諗住再一齊去旅行
如果機票酒店aa會唔會好過分

你地同男朋友女朋友去旅行會點計法

講返啲背景資料 我已經出咗嚟做幾年野 佢就岩岩讀完書返緊pt仔

7月同女朋友去台灣 酒店機票都aa

去邊,幾歲?

你女朋友都出咗嚟做嘢定返緊pt?
佢冇俾說話你聽

背景同你差唔多
男朋友出咗嚟做野 我就讀緊書有返pt
機票酒店錢我比 當地洗費男朋友比

日本或者泰國
我24佢23

識做啦

姐係機票酒店aa

女朋友做緊野 冇俾說話我聽

機票我 酒店男友
當地洗費一人一半 夾咗公數先 食買玩都用公數

全部都aa喎

我明嘅但我覺得係佢自己嘅責任

按人工比例分

問下對方意願囉

機票 酒店 當地洗費 全部aa
點解我女朋友咁好

因為我知佢同佢之前男朋友去旅行全部都係條仔俾

好公平喎

一齊左幾耐

呢個都唔錯喎

我唔敢開口

大家都做野既緊係aa啦 你大把貨除外

咁咪機票酒店你出大份佢出細份，當地消息aa囉
量力而為啦

佢旅行有無俾你diu ?

因為你女朋友錫住你荷包

扑唔扑

佢返pt我係咪可以當佢做緊野

在香港
食飯行街睇戲大約我8佢2

去旅行掉番轉
除非事先講明 (我同佢都有請過大家去"全包"旅行)
如果唔係多數酒店一個人比 機票另一個人比(條數唔差得遠)
去到當地再夾個pool出黎for食野 (我同佢都好鍾意瘋狂食野)
間唔使有一兩餐會請下大家咁
消費就各自各

佢愛你既程度同出錢成正比

上次去旅行洗費買嘢都係各自各比

緊係有

緊係扑

AA
除非咩特別事生日等等就是但一個比機票
酒店aa
去到洗費都各自各比
但食飯有時唔會計咁盡
我比幾餐佢又比返一餐咁

plan旅行嗰陣時佢有冇講明唔俾你屌屄先？

通常我都係機票酒店分開 邊樣貴d我比邊樣
洗費就佢帶d我帶d一齊用 多數64分

pt又另計喎
好細個?

返pt可能佢自己都唔夠洗仲點同你去旅行
去得就預左你比大份/比哂

如果要嘈既就唔好去, 煩少樣

屌 咁都aa
你食屎啦

咁就你俾錢啦

但係次次出嚟都要計你8佢2 都好似好麻煩姐

咁咪套用返落我度 我愛佢嘅程度同出錢成正比

AA la diu
一係一個出酒店
一個出機票

都啱嘅

個比例姐
姐係我請佢食飯睇戲8次
佢會請返我2次咁樣

當然唔會係埋單個下除開張單咁肉酸

利申:人工係女友double

咁又無喎 應該係比我屌嘅

你同佢講 你=ex?所以ex做咩你就要跟著做？

冇㗎喇，你開咗個頭，
突然話aa你條女實亂諗，
好似我咁一開始就aa咪冇事

緊係aa啦，如果請埋佢去，我包隻雞唔好？

咁樣好似都幾好 我俾貴啲個樣

問連登仔都唔問自己條女
仲要計得咁清楚咪拍拖啦

你係咪好有水可以請埋佢去先？

次次同女朋友去旅行都係我俾晒
但所有野都係女朋友搞晒 book機票酒店行程
女朋友啲錢留黎自己買野
男人老狗乜都計好肉酸

咁發覺我都幾on9
除左機票aa之外
其他旅行d洗費都係我比哂……
當然我人工係我女友double啦……
個機票都係象徵式收費

細過我 啱啱讀完書
我都知我叫得佢去旅行應該我比大分啲但我個人有點兒自私

全部aa
機票 酒店
食野夾公數
小數唔計
佢數口好精

好 我食

誤會 成個行程係兩個人 兩份錢黎
出足半份已經100%
出晒姐係200%

你男人黎?

我想問吓大家意見姐

好基本咋喎咁都有得吹奏？

我連book野，同planning都要做埋

因為同佢傾過佢覺得完全冇問題
本身話我比曬機票酒店 佢比洗費佢話咁樣唔係咁好
我地唔多買野 所以佢只比洗費都係飲飲食食之類
最多買下紀念品同小小手信
Sofar一齊左三年幾去左6,7都係咁 冇咩問題
男人老狗唔好計呢d錢啦

呢個做法都唔錯

我女朋友一直都堅持AA 唔肯洗我錢，所以都唔使諗呢個問題。佢話想我儲住可以快啲結婚娶佢。
有時我比咗都格硬比返我，咁嘅女仔真係一隻手指數得曬。

女朋友 我愛你呀

一齊去旅行 夜晚都準咗周你扑野 仲aa

Double你都唔全包佢

用錢黎衡量愛 你女友仲慘過做雞

下個月同男朋友去曼谷
機票酒店 其他費用都係佢俾
佢剩係要我換小小錢買野同買手信 唔洗好似佢俾晒咁
佢出左黎做野幾年 我仲讀緊書返下pt 每個月得個3000幾岩岩好夠洗
男朋友我好愛你啊

睇嚟巴打你係大男人黎

梗係aa啦，最基本支出都唔付出學咩人去旅行，最多去到食飯貴咪你請，買野果啲咪佢自己俾返，咁都得體呀

一齊去旅行 夜晚都準咗同你扑野 仲aa

開錯左個頭

樓主搵幾錢

你又啱

因為我廢

如果你搵得多，咪當請佢去囉
如果你搵得唔多，咪叫佢是但一樣AA囉
你開post問得都知你唔有錢，就最好aa喇

機票AA
酒店AA
洗費我比哂 但出發前傾好左洗幾多

男要女出錢 慘過做雞
女要男出錢 愛的表現

此po已完

真，之前都試過，因為對方仲讀緊中學，我讀書有做pt
好多食飯睇戲出街都我比
後尾演變到佢去旅行（我無份去）
都要問我拎錢
我唔比（因為本身之前都借左錢比佢但唔還所以唔比，而且我建議左佢遲幾個月去返多幾個月pt先，但佢唔肯）
最後比佢講成我係一個孤寒嘅人

咁除左恭喜之外唔知講乜好
咁你條女有乜用 肉便器？
我女朋友係服侍周到 所以我好願意俾錢
乜野麻煩野都唔洗搞 淨係負責去

請佢去其實無問題嘅 不過我唔想姐

讀緊書未返工（男友已返工）：男友比機票酒店 食野一齊夾 自己洗費自己負責；
而家返緊工：一人一次，但佢仲有果種照顧我嘅心態，會比哂機票酒店，不過我會比返錢佢

其實女仔肯夾返錢，係因為心痛男朋友搵錢辛苦
你都可以同女友傾傾，未必係奉旨要你請

羨慕 你一定好有貨

機票酒店aa

其他洗費我佔大頭

咁諗做人開心D

咁去到佢買嘢係咪都係你比先

數口好精係男定女

感動 你竟然計左條咁靚嘅數出嚟

有貨就要請既話 誠哥派樓派到手軟

我唔係男人唔通你係男人

快啲結婚

講就威 實際做好難 連登仔難得有女實錫到燶

知啦 返去搵你女朋友啦

你睇吓呢個po幾多人aa

邊個提議去旅行就邊個俾晒

快啲返去搵你男朋友

冇錢就咪學人去旅行啦
仲要搞到開口要求AA咁寒酸

利申: 女朋友主動卜哂所有野, 俾埋錢, 我話夾返錢果陣, 佢都冇收足我一半, 最後大約佢6我4
好愛女朋友

全部都係條女比

兩萬幾

我都係番緊pt而佢番ft
旅行全部洗費aa
有一次我唔夠錢佢幫我比左我再分2個月還番d錢比佢
旅行大家都有份去AA都好正常

平時通常一個比酒店 一個比住宿 貴啲嗰個男朋友比
食飯就每人夾筆錢出嚟 用公數比

啱啱去完外國旅行 我機票5000幾 男朋友（喺外國讀緊書）機票唔洗1000 所以機票各自比 酒店同交通男朋友比 我就剩係比食

係呀 窮撚嚟

女朋友識做自然會aa

做乜9呀
我機票酒店食玩買全撚部都aa喎
有手有腳自己賺錢做乜要人請呀？
冇錢咪儲到有先去囉
兩個人開心條仔話唔使你出某部分錢或
結咗婚老公請老婆就另計

自己去旅行都問你拎錢 你真係唔話得

睇下你地搵幾多錢啦
我同女朋友去旅行,
無論近至台灣, 遠至歐洲, 我都會象徵式收返$4000,
睇佢人工比例啦
始終女仔平時買衫、買化妝保養個洗費都大
你如果搵得多, 都唔想自己女朋友出太多啦

如果你做左幾年野, 而個女朋友仲係返緊PT
你俾多少少又有咩所謂,
佢開心時, 夜晚都嗌得大聲d啦

唔係 對返其實條數都係貴少少
去日本機票酒店揀d好少少都接近6千 當地洗費佢淨係比飲飲食食 兩個7，8千都夠 交通pass個d就上kkday買定aa
買藥妝掃貨我就自己銀聯

我諗機票aa酒店我比佢應該冇問題嘅

呢個世界唔係非黑即白
唔係出錢=愛 唔出=唔愛
唔關性別事

機票我俾，酒店男友俾，當地洗費自己買野自己俾，食同玩有時佢有時我。

好好嘅比喻喎

我比哂
利申：大男人

冇嫁, 呢個係大家溝通下得到既共識

溝通好緊要, 你想點樣都應該要同你女友傾下, 套下佢口風又曲線表達下你比哂既話會有壓力之類睇佢反應, 不過你女友仲做緊PT就唔好計到咁盡啦, 請下佢去, 又有得屌下西咁幾soft

所以平時係香港我都好少要佢比錢

因為我女朋友係港女嚟 不過佢已經無套用佢港女個一套係我身上 所以有時對住佢啲錢銀唔知點咁

係……佢d手信都係

我提議佢和議

你啱
但你唔出佢實話你唔愛佢

你都做緊嘢啦同埋人哋返得part-time咁酒店你出埋冇乜所謂啫機票就可以aa

你咁有型 係你就格硬俾返錢佢啦

我次次都拎10000 唔夠佢補

無錯

對得耐都頂唔住 試過一兩個 唔期望佢地會有改變 自己唔想受一世 所以
你地一齊幾耐

去歐洲 酒店先係最貴
你係比緊平嗰邊

要有個識做嘅女朋友要慢慢訓練

我就係依個意思 上邊咪俾啲人屌我

唔屌人
咪aa 囉
唔明?

原來咁多男人都咁撚垃圾, 要出唒錢同條女去

其實睇你女朋友係咩人
我之前果個算鳩數，奉旨咁樣，生日送cheap d都嫌cheap ，唔比就講到係我錯
而家女朋友好慳家，佢生日請佢食餐貴都就黎喊咁驚我無錢食飯用曬我d錢反而咁樣仲唔想佢咁辛苦又讀書又返工寧願我比曬

其實真係愛對方邊會下下計，如果女方都係愛你既更加會主動比返你或者主動比食野錢等等

夜晚都嗌得大聲啲

點解有得屌就要俾埋佢份錢
你當佢雞咩
大家扑嘢係講愛㗎嘛

大家有晒共識咪幾好

係咁嫁啦 雙重標準

香港男人要比左錢先有得屌

機票女友比，酒店女友比，洗費女友比
Btw,份糧比晒佢

多謝你嘅意見

咁你有錢呀嘛

aa,始早散
先探下佢口風先

我係軟飯王
機票酒店洗費全部女友出

一年左右

真係咁現實咩

隨心啦計計計計咩計jer

機票酒店AA
再夾錢落個pool畀食嘢錢

唔信 除非你好靚仔

我唔明點解有啲巴打會覺得有得扑嘢就要幫佢俾哂旅費
即係冇得扑就可以aa?
換言之即係用錢嚟換扑嘢？
咁同包援交妹去旅行有乜分別

又屌又aa 係咪好仆街

做男人真係要霸氣啲
而家旅行錢都唔撚肯出既
第日同佢供樓你實玩撚完

因為佢地D女做開雞

如果女友係疼住你, 佢會能力範圍內, 出部分錢+做多d野
如果大安旨意係你請, 除非佢知你好有錢啦, 否則你當睇清個人

條女搵得多
佢又唔介意比
我又唔介意無面咪得囉

食完屎有得食返糖咪幾好
咁你忍左之前個個幾耐

機票你出
酒店佢出

幾多歲都係aa 除非我係富二代
最多去到買下野比佢請下佢食野

送禮物嫌cheap真喺臭雞嚟

有得扑就比曬
鬧起交上黎又可以屌人係雞
大大聲講上次去旅行都係我比曬架

係愛 係尊重 先話aa

AA?
上到床，吹加$500

5年幾 全部aa
講緊係撳機買嘢飲百幾yen都係aa
晚晚返酒店就mark數 再數銀包d錢

所以上面咪有啲人叫我 不如叫隻雞去旅行反正我俾埋

供樓一齊供唔係好正常咩

黎緊同男朋友去旅行 佢同我所有野aa
已經諗住去完旅行分手

面皮厚就無敵啦

咁咪去啦，頂，跟跟計較

幾歲？ 20-23定型 唔覺得會改就散
有啲人真係愛自己多過愛任何人
睇新聞都見 有父母打牌打機出街唔理仔女
覺得好匪而所思 但真係有呢種人
唔好死頂 你頂到佢都無謂要啲仔女受埋一份

其實都唔知樓主開post黎做咩
話就話問人攞意見
但有巴絲覆你話自己都係aa或者贊成aa你就
叫你俾大份/俾晒就話自己係自私/唔想請
咁其實你自己都有答案啦仲問人做咩

咁樣好麻煩喎
你女朋友唔話得

咁不如唔好去

老實講
如果你條女冇乜錢而你又負擔到
咪幫佢俾埋囉
但如果你條女有錢而你又唔係好負擔到咪AA

冇答案㗎我係牆頭草

全部都aa
利申：女

同你啲女人一樣 已經諗好睇咩戲食邊間
又要問我意見 叫我揀
揀唔岩又面阻阻

佢做野, 我讀書個陣, 男朋友幫我俾酒店機票
到我出面做野, 我請番佢去旅行

無諗過佢比完之後要aa

我見樓主咁嘅遭遇 宜間堅持aa 廢事做壞開頭
利申 無女

樓主
如果你冇乜錢都要你幫佢俾哂
呢啲女點一齊行落去
唔通預你一定發達咩
一齊嗰日你就已經知道雙方係有錢定窮㗎啦

所以其實唔關搵幾多錢事 係自己想唔想俾

機票酒店AA
食同玩都係AA
自己有野買就用自己錢

咁你應該話我依家唔去啦 你搵個個啦

返唔到轉頭啦日常洗費已經
所以諗住去旅行可以aa

全部aa

定律黎架
等如細個考開第一，有一次失手考第二就比人鬧
考開30升到上25就進步獎
一開始就你比曬，之後比小一次都係你錯你變啦你以前唔係咁
同家用一樣，減老母五舊水都家變

個女人係咪你條女
而你又係咪一個男人

我覺得呢無錢就唔好學人去旅行啦，比心機返工啦

機票酒店AA 當地使費大家夾公數 大家買嘢用返自己錢

比啲骨氣啦 出晒全部錢之後話分手啦死窮撚

所以話香港女仔真係好好，大部分地區既女仔同bf去旅行都係bf俾晒或者俾8成，由其係d內地女子，無錢請佢地去旅行好大獲，幾千蚊都請唔起佢地根本唔會望你一眼

真係我條女嚟 係雞我就包啦

你又唔敢講, 但又介意
咁不如唔好去啦
到時條女洗你多啲錢, 你又介意放喺心
之後你實有條刺
我覺得巴打其實你都唔係好愛你條女
你一直咁介意錢銀同自私, 條路都唔會長同唔會結到婚

如果女友鍚你會自動自覺比返你

同意，結婚時好撚多錢要俾

我要諗清楚我係咪真係咁愛佢 我都唔想害人

應該係：佢愛你既程度同要你出錢成正比

機票 酒店 洗費全部都aa
利申：絲

叫雞都要俾錢
唔好又食又拎咁貪心

女朋友調返轉請我去

酒店機票都aa
洗費就無分嘅
事前每人都會唱一樣數量嘅港紙
去到當地兩個都會碌吓卡
男方就碌多少少

認真 依d野好易試到 你話你比曬 如果佢係心痛你 自然會講全部都你比曬 不如乜乜乜我比啦 如果無 屌完咪算 知條女咩料啦 用錢就可以試到條女咩底牌 抵到爛啦

緊係 到時酒席又你出 人情女家收 都咪話唔頭痛

男女平等，要關切始終

其實作為女性聽到有情侶拍拖，個女嘅要男畀錢真係覺得好反感根本就係呢啲垃圾港女自己貶低緊女性嘅價錢，再抹黑緊真正嘅女權搞到咁多人反感女權撚，明明理智嘅真女權撚係會主張女性有能力搵錢，女性唔需要被男性物資包養，但就成堆女人係到拎住女權個名拎著數真係愈講愈嬲

希望係到嘅巴打都企硬AA制！！！

利申：同男朋友都係學生，食飯旅行全AA或者你請一餐我請下一餐

睇你個人能力姐
我搵到錢既 去親邊度旅行都係我比曬錢

但佢成日幫我洗衫摺衫執好曬行李

係反比
自

保持同上一次一樣咁啦

點解分得咁細，去完一次過計用左幾多，然後除2

有好多女仔fd後生果陣堅持同男友aa，但之後都發現男友有第三者或者偷食、叫雞等，之後搵另一半都搵d有錢既

aa咪要帶套囉， 你畀咪唔使帶套囉

有bb咪你負責囉

總之有共識先好book，唔係好容易嘈交
如果你經濟能力好啲，咪比大份，拍拖無得咁計較啦
叫佢計畫下行程嗰啲補數，唔出錢出下力都好啦

女

平時出街食飯

佢會連豪子都數撚埋比我

以前細個讀書嗰時AA
而家多數機票酒店食嘢都我出晒
男朋友成日想俾返錢我不過我冇收 加上我食得貴費事要佢嘥錢夾返

毫子就唔好收佢啦

其實點解要幫條女比晒錢
如果佢冇諗住出錢嘅學咩人話要去旅行

比你搞仲要aa...

佢出閪你出豉油

開完個po 咁多唔同意見我仲更加1516
睇嚟唔去最好

其實你兩個自己決定咪得囉
as long as你唔會唔滿意個決定

耕田既農夫比錢耕田，定係被耕既田出糧比農夫？咁都要問梗係你條女全包啦

一萬幾千都要開po問問問, 點解做男人可以做到咁垃圾

一堆神沙直接放入我個背囊到

我都唔想收

而頭屌d女係雞，見錢開眼，貪錢
果頭又話aa唔係男人，要比曬錢請條女去

睇收入啫

機票aa , 酒店象徵式畀 30% , 消費就自己 , 手信就各自咁囉

酒店機票 AA

食飯 大家夾咗公數再用公數畀

答乜都會有唔同人屌
男俾多啲= 條女貪錢雞
女俾多啲= 一定係樣衰肥婆貼錢先有仔要
AA一人一半= 咁肉酸喺度計
所以都唔知有乜好開post 兩個人自己arrange好又唔會唔開心嘅理得人地點諗

通常男朋友俾大份

去得就唔會問咁多AA之類
你女朋友識做就自自然然就會夾返俾你

咪去啦 好肉酸呀
叫你AA又話好似唔係咁好
叫你出大份又話佢有返pt

我同男朋友就次次都由機票酒店到使費AA嘅
但我唔介意我出多啲
佢都好捨得使錢落我度
我絕對相信，如果我要佢請我，佢一定肯
佢都絕對相信，我唔會要佢請我

你連呢啲肯定都冇
仲要咁計較就咪去啦
乜都算盡都好快散㗎喇

咁寒酸，北姑都唔會嫁你啦

利申 我都仲係學生有返pt，佢有穩定收入

其實個個情況唔同，你上嚟問都冇人畀到個答案你

我同男朋友就一個比機票一個比酒店
當地消費方面，兑外幣一人一半
去到當地正餐男朋友比，小食、交通、買野就我比
比aa易計數，又唔駛追數

你女朋友返緊Partime，比部份好應該
可以叫佢比返酒店/機票(睇邊樣平比邊樣)
去旅行果陣，佢自己比返自己買野的錢，其他你包又得

我多數出曬，因為女朋友讀緊書

AA無誤

哈哈, 我就冇你咁寒酸, 我同女朋友係互相尊重同自動自覺類
AA? 唔存在, 我地係你請下我, 我請下你, 互相氹下對方
平日食飯洗費都冇點計, 不過多數我負責, 有時佢都會主動話請我食
我賺錢多過佢, 亦唔鍾意計較, 請佢食飯又唔貴, 佢開心就得
所以佢都尊重返我, 旅行, 禮物等方面都好大方
將來結咗婚更加冇得斤斤計較
計埋咁多婆仔數咪自己辛苦

無 我窮撚黎
但我視女朋友係一齊過下半世既人
我既錢咪佢既錢 下下好似你咁計較咩

加上你都做左幾年野啦 去個旅行酒店機票洗得你幾多錢
最多咪1皮
果個你女朋友黎 好似你咁寒酸真係好小家

樓主肉酸到

唔好去啦，叫條女去日本/泰國俾你屌都咁度縮
你女朋友仲要得份pt
慳返d 錢留係屋企打飛機啦

點會呀 食嘢講緊早午晚三餐 仲有零食 宵夜 喺歐洲都唔平㗎
計過total洗費我同男朋友差唔多

全部男朋友俾
唔知佢搵緊幾錢人工

睇大家搵錢程度。上一個佢仲讀緊書，我搵$30-40K，佢同我一齊未用過錢。

睇下去邊
之前去上海 就機票酒店男朋友比 洗費我比
日本就全aa 用自己錢買野會爽啲
同埋個陣去都幾貴 自己有錢就用自己錢啦

你又試吓aa 制睇下之後點

我同我身邊啲女仔fd全部都係
關唔關出嚟做野同未出嚟做野事
講真搵到錢 少少旅行錢都比唔起就唔好去旅行喇

鬼唔知係佢責任咩 佢當然可以自己俾
但你幫佢俾呢啲咪男朋友加分位囉
同啲男人溝女請食飯送花一樣道理
都係用黎討好條女 值唔值自己決定啦

機票酒店一人一part咪得，同女友黎緊去泰國，機票我出酒店佢出，洗費應該都係擺錢係阿公到，
買野自己比

唔錫住男朋友荷包嘅都係飛咗佢啦
乜佢無份去旅行住酒店搭飛機咩？
去旅行唔洗出錢嗰啲
好似叫做雞唔係女朋友喎

啱啱去完日本返嚟
全部都AA 喎

下，點解唔全部aa? 咁咪易計啲

利甲：真絲。同男朋友去過3次旅行，都係aa。黎緊6月同7月又去。

跟我嘅女人，從來都唔洗俾錢

扑野佢無份爽？

佢如果係性冷感唔enjoy都迫住同你扑
咁惟有當肉金囉

梗係全包啦

如果佢唔肯aa 其實唔係可以同你一齊過世既女人
大把女人呃你錢 要你付出
最後是9但一個理由分手走左 得益既係 永遠唔肯付出 唔肯aa既港女

大家都出嚟做嘢，aa 好基本啫，點解要男嘅俾哂
利申 同gf去次次都aa

一個買酒店 一個買機票

咁又唔好講到肯夾係恩賜咁基本責任嚟

老婆都AA
因為不想玩無止境嘅蝕底定R著數唱通街遊戲
夾阿公出來飲飲食食買野自費
財政獨立互相尊重就算分手無煩惱

去旅行機票、酒店、洗費都係男朋友俾，我負責諗定行程、有咩好食之類
心痛佢荷包話出返一半俾佢，佢淨係叫我計返買俾朋友嘅手信錢，好有型
要好好珍惜咁錫自己嘅BB

請得起咪比哂
請唔起就AA
條女唔想AA就唔好去
好簡單

我嘅意思係 係咁嘅情況下 正常女仔都會心痛男朋友比哂全部 所以會夾返錢
絕同認同係基本責任 但冇表達過係恩賜

買condom 有冇aa

你都on9 而家咩世界 大把男人呃蝦條
做女梗係睇定啲先啦 下下錢又aa
屌又屌埋 最近是9但一個理由分手走左
得益既永遠都係你地啲計到盡港男
轉頭又屌港女唔aa 又俾人上做免費雞
真係得啖笑 錢唔係真係咁重要
但唔好以為下下同你計錢既男人可以有幾愛你
你可以唔接受 但現實就係咁玩法

無諗過依個po大家咁雀躍討論
另外 我係寒酸我認

酒店機票你比自己嗰份咋下

我19 男朋友23
我冇翻pt只係補習 佢fg
去旅行都係aa
aa洗錢唔怕要就住就住
用人地錢要人地食啲唔想食既野 好慘

唔係 點解會咁覺得?

因為通常當地洗費唔多

你上次都包得佢酒店啦
今次咪照舊機票aa 但使費都aa囉
再唔係有day tour/n日車票嘅
咪叫佢買囉

你真係想全aa
咪等到佢返ft先囉
明知佢返緊pt就咪撩人啦...
畀晒份糧嚟同你aa
下個月你真係想佢食風咩

邊個比都唔係問題 有能力啲果個咪比多啲囉
樓主係到左計右計 講真你有幾鐘意你女朋友姐

條女比哂，仲要比每日3000零用我，唔夠碌佢張卡

機票酒店洗費全部aa, dom就我出

利申：青頭

ptgf 都2千蚊q
正路你要比返錢人

有錢咪請女朋友去囉
冇錢咪照同女朋友講,話AA囉
去個旅行都要計黎計去托咩

睇下去邊啦 之前試過同男朋友去越南台灣就真係既
日本洗費就貴少少 7-8千蚊兩個人飲飲食食 掃貨就用返自己銀聯
咁樣條數好似差唔多咁又唔洗aa計數咁煩

冇錯，宜家都21世紀，男女平等，點解平權唔平責
你性冷感？扑嘢一定係有一家著數啲？
其實計到盡係你自己，覺得自己俾人屌完一定要有相應嘅回報
一段關係大家都要付出，冇話一定要邊個多啲，當然亦冇話一定要一半一半，重點係要負責同付出，唔好老奉

我同男朋友去旅行 乜都aa
冇話點計㗎喎 兩個人去玩開心咪得
我比啲你比啲 唔使計到咁盡啦
不過你女朋友冇番工就可能想你出多啲

咩都要aa 係唔係男人黎。
係就全部條女比曬la

其實都無話應該點
你同條女一齊 你唔識點相處架咩......

其實個logic 好簡單，邊個搵多啲咪出多啲。你話100%請哂佢都講唔通㗎啦，但佢返part time，你要佢同你AA 都唔好意思啦

睇你經濟能力啦，可以嘅話咪幫佢俾多啲囉

唔會assume要男朋友請
機票酒店都係aa
但當地交通費就男朋友負責
食飯就一人一次但通常都係佢比多d
呢d都係男朋友主動提出咁做

全部都AA
男朋友啱啱出黎做野無奈我就仲讀緊U有幫人補下習

我同女朋友係無論大家帶幾多錢都好
都會擺埋一齊大家一齊用
邊個用多啲用少啲都無所謂

同一份工
去旅行基本上男友比晒
就算我book酒店佢事後都要比返我

咪係 扑野得條仔爽？

下 去左好多次都係全AA
全AA都好普遍 不過你有能力嘅咪俾多少少 當tum下女友資助下佢

女朋友食撚屎

上得黎問你都預左aa

真係屌你都晒氣

如果佢肯出曬你咪請埋佢，佢唔肯就aa ，aa之外你都可以買禮物送俾佢，無話愛佢多d就出多d錢，你愛佢嘅 plan好個行程仲好啦

其實你想AA咪同佢講囉
你都有既定立場又何必要人說服你

互相傾下先

我自己就唔計較 可以出曬
一齊咗幾年
但女朋友堅持咩都要出一份錢
就連平時麥當勞80蚊都要俾翻40我

同男朋友大家都做左幾年野，唔係有錢，平時行街食飯都係佢俾，但我唔會簡咁貴食，唔想洗咁多錢，不過掉返轉佢成日想請我食好D，比如睇戲我方便就我去買飛先，無計咁多，而且我係好少Shopping既人
同男朋友關係好好，好似親人咁，佢既錢係我既錢，會慳住用，我既錢係佢既錢，當佢有需要我會幫佢
最近旅行都係佢請我，我話比返錢佢，佢都話唔洗，不過我都心痛，所以日用品或鍾意咩就幫佢買
我愛我男朋友

每次去旅行都係男朋友俾酒店同機票 其他洗費我出

你都開左咁既頭 依加先aa？

現你老母實 翻去睇韓劇啦你
我從來都唔會主動叫人aa 但埋單之後會主動話夾翻錢既有幾多個？
我諗無幾多個港男咁厚臉皮 約出黎之前已經講定aa
好多約得都預左會比錢 見到銀包無乜水唔會主動約出街 男方主動埋單同女方主動夾翻份 邊個比例高啲？ 現實？你夢境當現實？

我都係差唔多
都無乜所謂
有時我買機票
佢book酒店，使費就各自俾
有時調轉
同條女去旅行都真係無乜點計

上次大阪 全部都我女朋友比
唱左3000蚊 全部用晒落案內所

你搵個會AA/ 養埋你既有米女
佢搵個捨得全包既男人
大家咪win win lor

全aa
機票酒店aa
去到洗費喺iPhone開note然後記低
由廿出頭開始同男朋友去旅行一直都係咁

連我講緊咩都唔明
21世紀又點，呢個世界就會平等平權？
個世界本身就唔公平 點平等
唔通拍拖你愛佢 人地就會同等咁愛你？
唔通你努力賺錢收入就追得到父幹燃？
如果你無野想要得到 做咩無喇喇要幫女人出錢
做咩要花時間係人地身上
點解付出時間陪女朋友增進感情啲人就覺得好合理？ 付出既係錢啲人就起曬綱？
明明同一個邏輯 只係物質唔同

我出左機票就佢出酒店，或者掉轉
差個幾百無咩所謂啦

既然你咁大怨氣 不如你下次約女開口叫人aa啦
我諗啲女都費事好似差左你咁 都係一餐飯啫
你唔講人地真係以為你無所謂 何必呢

Sorry 唔知點解我睇呢個post 感覺有啲奇怪

睇上面又咩82 又咩象徵收機票錢 又咩一人一樣 食飯夾錢

我全部做法都唔中

但亦都唔係我包哂咁叻

而係同女朋友無計呢啲 啲錢都係變大家嘅錢

即是話佢埋單等於我埋單

亦都無計咩比例

你第一去旅行又上黎唔問依家先黎問死左啦
你如果唔係照返上次咁酒店你比機票aa
或者你比大份嘅話
一定會比說話你聽
正常情況係自己比自己果份
門票食飯呢D就公數
除非其中一方真係財務自由可以一個比曬
就算真係咁都唔好當人地一定會幫你比

$600日 x 去幾多日 》= 你總支出？
係過左就唔太值

我發覺我都幾on9
次次都係我碌卡出哂機票酒店唱錢先
去到買野又係碌卡
出左月結單再加埋全部野除二問佢收返錢
男朋友仲會話 點解會咁貴
要我比單佢睇

人工一樣30k

死港女，死臭雞

通常佢比7成 女比3成

酒店機票我既
當地洗費佢
不過佢最多都係出一萬
計返差唔多
雖然買野碌卡入埋我數

緊係aa
洗費就夾公數 你可以出多少少 但佢都理應要出返啲

機票aa
房錢我比
洗費我比

一定aa
大家去玩都有份架嘛
洗費就大家拎舊錢share用
冇咩所謂
但係香港有時食飯就有時佢比 有時就我比

我讀緊書 男朋友返緊工
黎緊5月去旅行 我都有做pt儲錢 再加政府果4千蚊 諗住aa
但佢竟然同我講 話預左請我 果刻真係好感動

利申: 我出黎做野都會aa返 因為想大家一齊儲錢結婚

對自己女朋友都左計右計

其實當你睇通哂果D所謂無所謂其實都係有所謂之後
唔想再煩最簡單嘅方法就係AA
唔單止係男女朋友
普通朋友亦一樣
鋪鋪清互不拖欠
少好多煩惱同計算
你永遠唔知關係幾時會破裂
依D野就會拿番出來講
關係唔好嘅時候一蚊都同你計番大有人在

全部AA

女朋友洗唔洗斤斤計較呀
出街 去旅行 我認為全部都應該男方主動比哂

你出大份有咩問題
唔好比少少數影響情緒

而家後生拍拖會咁既咩?
我直接講架,預條約條數比對方知
講真呀,男方死頂,返到黎hk咪又係差卡數
去旅行呢d雙方架嘛, 又唔係金山銀山未開頭
條女唔肯咪唔能去
拍拖姐,又未到人世
直接講,佢唔ok咪當睇佢份人係點

機票酒店唔係錢？
當地洗費淨係計飲食大家條數差唔多嫁咋

我係一個俾機票一個俾酒店
其他無計

係 最緊要開心
如果去個旅行都要斤斤計較計得咁足寧願唔去
盞鬧交分手

AA
會用google excel記數邊個出咗幾多
咁樣對於旅行紀錄都好
知道去嗰個地方洗咗幾錢、物價如何，第日可以參考番

不過最後計數我男朋友會好好咁畀大份啲

如果比你揀：大波又長腳既會派帽；平胸象腿既都會派帽
你會點揀....

同意
如果對方下下計到盡真係唔好去好過
同埋我都建議分手算啦
旅行反映到佢成個人係點
你忍到一時忍唔到一世
何必浪費大家時間

一係我比哂 一係男友比哂 兩個人計乜鬼

機票酒店AA
當地洗費就會各自拎舊錢做公家用
除左買自己用既野同手信之外

我係機票AA, 但酒店都係象徵收3份1，洗費佢又夾少少，個少少真係5份1都冇

愛佢唔計較

如果埋單無主動問，但出到門口個女仔問你岩岩果餐幾錢？
你收唔收？
如果追緊/flirt 緊 十個男九個都唔收la
你想收番錢啫係對佢興趣唔大，咁埋單果陣直接dump 低一半。 咪得lo....

真係好煩成日計嚟計去，其實去得起旅行都唔太窮，窮嘅唔捨得嘅咪鬼去，俾得起唔志在嗰幾千蚊，好快搵得返，咁唔捨得唔好去旅行留喺香港搵錢啦。不過我就覺得樓主好肉酸，唔係因為你無充大頭，更加唔係話唔請或者唔俾多啲姐係唔愛，我個人就支持aa嘅，但你處處都顯得斤斤計較好小家feel「佢返pt我係咪可以當佢做緊野」都講得出 講真我覺得正常男女關係真係唔駛計較aa/佢請我/我請佢，因為我相信呢到你付出多咗，另一到對方都會付出返多，加埋雙方其實差唔遠，唔需要逐樣計

岩岩同人地女朋友去旅行 酒店佢比

其實想問點解俾你屌就要你俾晒？咩定律

平時喱啲巴打每同女朋友做一次愛都會俾錢？

咁你喺大陸整雙眼皮既錢係邊個俾？

屌
原來aa都有得吹奏
唔係好普通正常既事咩

我自己就去旅行
機票酒店電話卡保險唱錢全部都我碌卡
最後總數除2正接佢俾返我

大家都做緊野
試過佢比晒錢 唱錢我唱左一半咁上下再一齊用
又試過佢比晒所有 我比返一半錢佢
又試過我一蚊都無出過 佢比晒
又試過我比晒兩人機票錢

其實無咩所謂
大家都舒服就得

如果我知坐我對面果個男係咁既心態，會想請番佢食飯......
果一千幾百，都覺得係個女仔港女
下下咁計住計住，點同你做人世。
他朝，我重病或者屋企人有事，我諗佢都係q 起對手......
當然，男人最鐘意話，老婆就唔同la....
當佢地身份變左老公就會覺得，下！要我拎d 錢出黎幫你/你屋企，d 錢由如潑出既水有去無回，果個屋企你既，或者幫完你，你比我帽。我咪重蝕不了

機票我比 酒店同當地洗費aa
利申 絲

佢接受到AA 咪AA囉
但我從來都唔會要女朋友出
跟住佢越來越愛我

咪撚去啦 口又要扮大方 心裡面又銀住銀住 懶係俾咗好多恩惠人咁
男人老狗斤斤計較
俾就一聲 唔俾就兩聲 成個女人咁婆婆媽媽
如果我係你條女 我就唔同你去 去到又逐餐飯拎返出嚟計 連毫子都同我計埋點算自己又唔係俾唔起

我男朋友都喺咁 我都唔捨得佢洗咁多錢
同佢講近近地去長洲玩算

去咁多次都係男朋友全包
機票住宿當地洗費都係 會住下私人溫泉酒店

大家都做緊野

我整雙眼皮同呢個旅行post有咩抵觸？

酒店機票aa 當地有公家錢 不過大多都佢比

上星期去完
女友比機票酒店
我包哂當地洗費
最尾每人用咗嘅錢係差唔多

啱呀 知個男仔咁諗 食都食得唔安樂
試過男仔約我食完飯死都話要留我唱埋K
我話屋企遠要早走 佢就話佢俾唱k請我去坐多陣
點知去到佢啲fd 驚死佢俾女呃錢咁
去完廁所出黎 無喇喇話啲fd講要aa俾
啲fd望住我啲眼神好似佢地幫左個條仔無俾女呃咁
痴9線 之後我即刻放底錢走
電話都block埋佢 我明明咩都無做俾人當我呃錢咁 嬲撚到痴線 好撚憎啲港男下下都當啲女呃錢咁

好l尷尬

一段關係不嬲都係互相需要大家，定係你覺得無啦啦無咗你bf都冇所謂？
你識講付出時間，淨係男嘅先需要付出，女嘅唔駛？
如果淨係你花時間，對方一啲時間都唔想駛喺你身上，唔好講男定女，咁又得？
所以唔係講錢就起鋼，根本就唔關事，而係一段感情唔係單方面付出，無論錢，時間，定所有嘢
你明唔明？

咁都負評

第一、二次去旅行就aa酒店機票夾公數
第三次就佢比機票住宿我比洗費
岩岩個次就全數aa洗費大家一齊洗

咁你咪自己去，又要不滿又唔敢同自己女朋友傾，佢點知你點諗

不過你女朋友啱啱先讀完書，又無經濟能力，你係唔願意幫佢比，你咪唔好同佢去囉又要食學生妹，又唔想承擔下金錢責任

一係你地傾掂咗，仲係想一齊去旅行嘅，就等佢返pt儲好錢再一齊去

大部份aa 計足
除左一齊食野個啲 有時你畀下有時我畀下
其實同aa差唔多

利申番兩個都係學生

如果唔多人，我一定埋咗張單佢。當請佢地唱k , 廢時大家咁老尷。當見面禮又好/ 型鳩佢地都好......以後見面就可免
佢唔覺得老尷，我都（鄧）佢地老尷。
不過你都已經好型

就旅行黎講：
1. 岩岩一齊唔太耐1~2年，你覺得怕蝕，怕幫人養老婆嘅你可以堅持aa
佢都唔敢唱你，話你度縮...唔怕比人話佢港女咩（唔知幾時，唔aa 都係港女）

2. 其實ft/ pt 都唔係考慮因素，佢番pt,可以佢去旅行，屋企人會支助呢。最重要係你甘唔甘心比！
若果，你係為扮好男朋友，有風道，佢啲朋友嘅男朋友都比大份/包曬，自己唔比咁咪好柒......

咁你唔好俾大份/包全部，一來自己銀包同個心唔舒服，二來你目的係一齊去旅行，唔係想氹佢開心，而「帶」佢去旅行，所以就算你比左，你都會expect 對方懷有感恩嘅心。

如果佢係旅途中，發脾氣/或者想邊，你又唔想去嘅時候，你就會覺得，我請埋你去，你重要求依樣果樣，當我atm 定水魚，死港女。

無計到好清，但大方向係全部AA

Ching咁撚慘嘅我次次去旅行都係條女比哂所有

我就係不嬲都唔介意去旅行同男朋友aa
因為我愛我男朋友多過嗰少少錢
所以我好明白少少錢都會咁在意既人對女朋友愛極有限
女仔遇到呢啲人要睇定啲先 唔應該中個頭埋去
然後覺得自己係清泉 唔似啲港女要男人俾錢
咁講有咩問題？錢唔係大曬 但你可以當一個指標咁睇
下下同你計數既人唔會有幾愛你

想知你係自己俾定男朋友俾？

咁你返大陸嘅時候係請男朋友去定男朋友請？

BTW 我愛你的雙眼皮

同窮人又孤寒嘅人拍拖真係好撚慘

我同女友

total洗費 /2

最緊要大家都接受到就得

你講得岩ofw大家都有負出，如果條女係真係喜歡你，佢都會負出時間心機精神金錢係一段關係到。

女仔（個人）比較反感，下下計住自己付出幾多，對方又負出幾多.....對方負出是否同自己對等。或者成日將自己嘅負出講係嘴邊......咁就係偽善！！

再者，邏輯上無一段感情係單方面負責，可以進行到。

所以要計根本無得計，唔通個男就計為左見你，我今日就gel 左頭！果到5g 泥左右，大概幾錢！
個女又計番，我為左你開心，等你拖我出黎威d, 買左新化妝品，果到又幾錢！

時間，有更好嘅用途先有價值；金錢，要有你想買既野先有價值。

單機點都係單機，就算五姑娘佢都負出左，放棄拎住其他野，而拎你碌鳩。

x2

呢d你地兩個有共識就得啦
佢喜歡嘅話俾哂都得㗎咼

AA
女人都唔好意思要男朋友俾咁多啦

你依然將自己睇得好超然，你話愛你男朋友就係aa, 但要求男人愛女人唔止唔可以aa, 重唔可以計數
分擔責任原本就係應該嘅，又唔係攞你著數，你就講到人呃蝦條咁

咁當然唔係計到盡，其實有個心付出人地係會睇到，唔駛多講
我只係反對單方面要求男方付出更多，當人開金礦嘅人aa 根本無問題

其實冇所謂啦
有能力咪係aa基礎上畀多啲囉
有能力啲咪6:4 7:3 大概啦 好難計得好準確
有時可能請下一兩餐飯 買啲佢想買既野
大家舒服 又就得到自己經濟咪ok

你有出黎做野而她只係返pt就當然你比啦，仲要你提議去旅行

我同男朋友兩個都仲係學生
佢有父幹我無 但我本身有返pt
堅持AA 平時食飯佢主動話請
我會下一餐比返
唔係話計得幾盡
而係唔想因為錢而傷感情
同唔想因為邊一個比錢多
就變左係段關係佔上風呢種唔健康既情況
同埋成日話要男女平等
覺得女人要由自己做起
依家男女搵錢能力差唔多
比得起既做咩要靠人
自己搵自己洗真係好爽！

男人孤寒起嚟真係好肉酸 比多又要覺得自己蝕咗
正常唔港女都唔會想你比曬錢啦 但你自己就計住計住蝕幾多 你女朋友好慘

6月同女朋友第一次去日本旅行
因為我有卡 機票酒店 我比左先
我冇開口 佢主動比返錢我

樓主都幾度縮下

我係覺得心態問題

如果對方係一般市民萬幾 or 幾萬蚊個月，自己真係開金礦，擁有幾個億未開頭，難度又aa 咩......

你決定aa 個心態係，自問唔係唔想請，但唔係富貴有到請左都唔入肉，畢竟人生除左拍拖，重有好多其他要開支，或plan 理財計劃，但如果有朝一個我有能力，一定會請佢去。

但如果心態係出於怕蝕/怕幫人養老婆/覺得你還你～我還我/都係錢子最好，佢一定唔會派帽 而話要aa 咁就有問題......

肯aa 嘅女人 唔一定清泉，唔港女。

要求包曬都唔一定係呃人

大家都習慣用金錢價值去計算。何為負出更多?

只有可量化嘅野先比較出多少！

我只反感，感情明明無得量化，但男男女女都計教住負出同回報.......強行將感情量化!

無絕對讚成aa 亦唔會睇唔起要求人包嘅女人...最重要係大家心甘情願。

正常

你啲思想就真係超然喇 我貼地咁分析咋
男人同你計數 要你aa 呢個人唔係好愛你
自己醒水 就咁簡單
仲講到要要求男人唔可以點要點
會唔會有人真係抓難塊面講出嚟
人地當你散餐 你又係愛要分擔
人地認真 你又係愛要分擔
點解你咁一視同仁 叫你要睇清楚先分擔好似叫你去死咁

成個post又係講返男女朋友應唔應該aa制
其實大家溝通過相處得舒服咪得
利伸：雙方都做緊嘢但我人工高d
出街佢會主動俾哂錢事後我會俾返佢
但佢唔會收足 又成日周圍買嘢俾我氹我
有時都肉赤佢洗好多 唯有喺日常生活上補俾佢
例如幫佢補充下零食 或者搵d藉口請佢食好d
個人覺得拍拖仲要驚蝕底真係唔好拍

根本唔會計，有錢就俾晒，冇錢就叫佢俾，或者佢會主動俾晒。

咁撚計較同另一半果少少錢，睇你都係垃圾90 00後。

乜嘢叫睇清楚先分擔，睇清楚先俾隻豬人我就明
當你散餐又點？餐飯你冇份食？你憑咩覺得自己有權因為睇定啲所以唔俾？
你有好嚴重嘅偏見覺得個男人主動叫你分擔係唔愛你嘅表現，我想講呢個諗法完全係錯
你試幻想吓你男朋友下下等你賣單，完全冇啲表示你就明
唔係話要機關算盡，但基本責任都唔做對對方係非常唔專重

男朋友比機票既話 我就比酒店
去到自己買野自己比錢
食野飲野就多數男朋友出

老豆老母由細到大教數還數
搞到有人請食飯都周身唔聚財妹仔格
旅行AA，但係情侶嘅AA唔好一餐50/50，你一餐我一餐，你出機票佢出酒店咁，一蚊都計好小家

全部洗費佢俾，去完計總數，再諗下自己想俾幾多

等睇你畀女帽

不嬲都aa

點解要幫佢比哂？
咁不如包隻雞去旅行 好過啦

我畀一萬佢畀兩萬

佢返緊工我仲讀緊書 平時多數aa 去旅行都係aa

最好兩個傾下先，費事個女仔預你俾全數，但你就諗住A A ，到時嘈交就唔好啦

我男朋友比我搵得多 ， 所以旅行佢比！
大前題 我同佢都會一齊草錢 雖然我草下又停左幾個月又草返😂😂

我都覺
無錢唔好去旅行 去長洲咪算囉

你都幾小家斤斤計較

咁你當地洗費都幾大通常最貴就係機票酒店

去過幾次 多數啲野我book 唔會特別問男朋友拎返錢
去到當地大概我3佢7咁比
黎緊旅行 我話無錢 佢話請我去 當補返生日旅行比我
多謝你呀男朋友